雖然11月無31號，但連登仔可唔可以係30號去太子擺低支花？？？

話咁快狗鐵個出口又開返

推

不要忘記

Push

push

一完區選個個唔記得曬

我們不會忘記

一定到

可以

唔洗用錢買真花

摺紙花都得

一定要去

多謝提供
一定摺番一紮去

Never forget

唔好唔記得

推啊！！！

星期六無野做就落來啦

夜晚食完飯好來啦

好

唔好麻木

鍾一諾：用簡單數據反駁一些普遍對新移民的誤解

小心啲狗又出黎戴口罩捉人